點睇蘇亞雷斯仲有貨賣

First touch麻麻

無南美人個種幼細

疤輸波
蘇贏波

馬體會推佢踢正選

搶左車仔神鋒正選

咬咬場場有貨交
同疤對賽果時買硬atm

射手榜暫時並排第一

當踢過美欺